【暗角七警】曾健超帶笑步入覊留室服刑。

2014年佔領運動期間「暗角七警」的主角公民黨前成員曾健超，因向警員潑水及拒捕，去年5月被裁定襲警及拒捕罪成判囚5星期，一直獲准保釋等候上訴的他，今在法院提出棄上訴，將正式服刑。在扣除假期後，曾須服刑31天。曾在開庭前與律師文浩正擁抱，並跟一直協助他的立法會議員陳淑莊握手，隨後臉帶笑容步入犯人欄。法官親自向曾確認，問及是否自願，曾答：「是」，隨即臉露歡顏的步入覊留室服刑。

曾在步入犯人欄前，亦已除下耳上的耳環、西裝上的黃絲別針。有女市民在庭上高叫：「阿ken支持你」，庭上約三十多人跟曾揮手送別。有女市民喊，旁邊人則安忌慰：「唔好喊，要笑，佢係為公義入獄嘛」。

但係佢唔係選委咩..?

入左去都可以安排佢投票

入到去無比人屌當贏

唔係話政治犯無乜人搞咩